# Одни вопрос, который не дает мне покоя

App ререндериться когда изменяется isSortingDesc, потом изменение isSortingDesc вызывает hook useEffect изменяющий products, 
что опять вызывает ререндер App. Можно ли эти два рендера слить в один?